## Huffman in Qt/C++ ##

Compressor e descompressor de arquivos, usando algoritmo de Huffman, feito com auxílio da framework Qt.

## Estrutura de Dados - Engenharia da Computação 2015.1 ##

Matéria ministrada pelo professor Rodrigo Peixoto. Auxiliada pelos Monitores, Matheus Inácio, Cauê Santos e Fellype Layunne

## by.: Monitor ##
